Long D 真係好辛苦

其實 Long Dick 真係好辛苦
有冇人明
利申：30cm